成堆p 牌叫人取消大埔。去機場

30萬人示威 不及10萬人在機場

P 牌

大埔轉機場！

又係p 牌

屌，間接送大埔班勇武去死

啲人散咗都無計，搵下場啦

唉 連登已淪陷

...

先大埔,再機場

機場都好多人
反而大埔急要人

大埔完再轉場

好多p 牌帶風向

又話不割蓆不分化嘅 ...

又唔係叫你返屋企打飛機，叫你去遊行有乜問題，香港又唔係得大埔一區